一人一個同甲由相遇嘅最驚險時刻

有一晚訓訓下feel到隔離好似有嘢係度爬咁，仲要聽到有少少sasa聲，因為個床頭櫃係痴咗一啲凹凸不平嘅紙係度防滑，咁隻甲由行緊嗰陣啲腳啊 觸鬚啊同塊嘢不斷摩擦所以係咁sasa聲
之後一開眼哇我屌你老母個臭閪仆街啊從來都未見過咁撚大隻嘅甲由就咁同我極近距離接觸 10cm距離多啲左右，嚇撚到我原本好眼訓即刻成個人醒到仆街之後個心又跳到仆街隻甲由大概有兩隻手指公加埋咁撚粗對觸鬚仲典下典下咁好撚活潑生猛
之後我就諗住用紙巾一嘢抓落去搞掂佢，點知條仆街好似想飛咁款，我縮一縮佢就跑得快過流浮山三百刀手咁去咗個櫃後面嗰晚抓佢唔到我唔夠膽訓 卒之成晚都無訓過之後第二日仲要返八半

利申 隻嘢直到依家都未抓到唔知個衰仔邊日又會出返嚟呢希望唔好啦

未入嚟之前想鬧你點解講啲咁敏感嘅嘢

望吓你後邊

乜鳩

食屎啦

啲甲由會追住人嚟咬
仲識噴嘢

嗰啲就咪講啦 咁撚核突見到都想嘔

係屋企無啦啦手臂好似俾野𠝹咗一下咁
見到牆上面有隻飛曱甴

竟然有手有腳識講嘢仲要係綠色嘅超大隻變異甲由，然而智商似乎比起未變異之前有所不及

睇錯左做 警甴

無離題啊 一樣都係咁犯眾憎不過啲驚險時刻唔好係度講就得

試過隻鞋𥚃面有甲由
我仲要著咗全日

以前住村屋張床有防蚊網
訓訓下聽到聲
一望
屌你隻曱甴係我面前個網到
面對面

咁都feel唔到？

爬埋入你個口度

搭緊巴士果陣爬上塊面…

屌

咩係甲由

有網

i know that feel心諗有咩好開post

樓主張床扔左未?

扮乜

未我好鍾意乾淨 每日都換枕頭套又整乾淨啲塵 連個body上下每一忽都洗得好乾淨唔明點解會有

你下世小心啲

澳洲sharehouse 成個微波爐都係細甲由
搞到唔敢用

l去Uluru 中途休息去廁所勁多大甲由
（～40-50），我仲要係急屎唔去唔得
勁恐怖
沙漠咁既地方都可以咁多真係cls

你個名點嚟其實

戴住耳機睇緊電腦 無端端飛過嚟痴住我條耳機線

嚇撚死

去朋友屋企除鞋，走個時一著feel到有d野，頂一頂佢係入邊暴走，一除勁撚大隻係班fd面前喊左

每開一個po都比知更鳥mon到實

我都試過 出街一著落對鞋到 屌
大叫老母幫手
對鞋洗左幾次先敢著

試過睇戲一望右邊有隻 5cm? 條鬍fing下fing下.... 嚇到我快過保特衝出房

梗係對陣飛甴嘅時候最驚險啦
我已經避開9尺佢都仲飛埋嚟，唯有隨手拎起支1.5L寶礦力 (空樽) 當棒球棍全力揮擊
然後...全壘打擊中一地甴腳...

夜闌人靜，自己一個係廁所刷刷下牙，準備吐返啲水出來之際，對腳無啦啦有啲癢，好似有啲野new我對腳嘅仆你個街望一望係一隻大紅甲由啊嚇到我瘋狂噴水
冇諗過廁所長期閂窗都會有囉屌你老母

我心諗做咩引人自爆

試左行過條天橋個陣見到隻甲由，見佢都係到行緊又行得幾快，就同隔離朋友講你睇下隻甲由行到好似曉飛咁
講到「咁」字果下隻甲由突然抬頭望住我直線飛埋黎喺差d比佢飛到撞埋身個陣，千鈞一髮之間我立即跑撚走左
跟住就望到仰面行緊黎既人對眼係到陰陰地笑咁
柒到

尼埋左生BB

銀行中心鋸扒，戴返口罩走人
出到去個fd見到我個口罩外面
啲摺位入面有隻德國曱甴
嚇到我除罩快過睇J圖除褲

訓著左 佢係我塊面行過
我潛意識撥走佢 算數
佢老味又黎再行過..起身一望
DLLM曱甴黎既 仆街
諗住都著著地 當我塊面係山咁行啊屌你

一出 lift 打橫飛埋嚟
見到嗰下已經好近塊面，真係要 Matrix 避

利申住村
有晚間房無啦啦出現左隻飛曱甴 dklm
捉唔到佢哩埋左係d隙到 淆住訓

第2日番到黎間房開冷氣 都覺得有d唔對路 聽到d 沙沙聲 已經覺得隻仆街可能係哩左入去 但冇理到

到凌晨係床玩緊電話準備訓 突然望上去 （冷氣機係頭頂） 屌你老母有觸蘇伸出黎我即刻彈起身！！
下一秒即刻跌落我枕頭到！！！仲要係2隻尾對尾交配緊既曱甴 好撚嘔心啊屌 ！！即刻叫左出聲 之後佢地爬左去床邊 我沖去廁所是但搵左枝清潔劑想去噴9佢地 番到黎得番一隻係到 噴唔中 然後仲要爬左去相架後面 （掀起過小小冇動靜以為佢走左）算

第2日即刻沖去買左枝殺他死
到夜晚 逃走左個隻仆街果然出現番 即刻噴9到佢反肚
另一隻冇出現 訓個陣又聽到沙沙聲 屌你老母真係哩左係相架後面 噴死埋

～終於有教好訓～

同你差唔多 好彩嗰晚我咁啱失眠
喺月光籠罩之下隻甲由喺枕頭度同我深情對望
Dklm成個人好似火箭發射咁彈起

以為你講警由

昆蟲固然好多人都怕
但有無諗過點解甲由特別多人怕

我就因為佢走得好撚快，好核突

其實佢地會係任何Lone位都會sip到出黎

樓主高質撚鳩mon lihkg既甲由

一隊6隻拍我門口

問我樓上係咪有人跳樓

返小學着對白色運動鞋，上上下堂覺得腳底有啲野，剝出來一望對襪成pat綠色，望清啲鞋入面有隻曱甴
自此出街着鞋都check下有無野係入面

入lift閂門，閂到得返小小la個陣 有隻大曱甴飛左入黎，完。

困獸鬥 最後點？
btw你個名記得係講你男朋友

對寺左成程lift 敵不動我不動

係 咁多人記得我個名係話緊我條仔

早幾日洗完衫逐件攞出嚟曬
發現地下忽然有甲由腳
再攞多幾件成件甲由屍跌左出黎

又係早幾日係床上面打jj又忽然有甲由走左入房

你地冇做錯到！

警署嗰啲更加恐怖
btw之前試過攞曱甴蛋去燒，以後爆撚到我塊面

以為你講班毅進狗

唔好自爆
佢哋可能會追蹤啲同曱甴有特別經歷嘅acc

上年8月31...
搭搭下黨鐵...一堆曱甴拎住棍同胡椒衝入車廂...
見人就打...

唔係驚險：

去廁所見到兩隻貓突然好興奮，不停轉圈，嘩屌，原來玩緊隻大甲由。
我巧驚驚走埋去，隻貓仲要咬埋入口跑跑跑，而甲由鬚張牙舞爪，但貓貓個種反差萌又好cute.
最後甲由被玩死。

自此之後，好放心，養到兩貓識捉小強，有咩事就可以抱貓貓大腿，安樂曬。

貓貓食完甲由過嚟奶你塊面

無野架...咪好似吸收左有機肥料嘅蔬菜咁遮...已經轉化左啦，我咁樣說服自己

洗完手用毛巾抹手,隻甲由係條毛巾痴住,順勢爬上我隻手...

細個太驚擘大口叫 隻仆街差d飛左入我口 嘴邊擦過

你打錯完未？

曱甴

行行下街見到d曱甴SS
諗住行條後巷捷徑超前佢地
點知一出後巷 撞到班曱甴正一正
即刻行入餐廳扮買外賣
好彩冇被SS

赤腳踩左 好彩係細隻 仲軟軟地

企係一個有樹蔭等車，咁秋天得閒會有d樹葉跌落黎，之後突然有隻曱甴跌左落我膊頭，係我身上爬
我即刻係咁跳，想”鄧”返佢落地下，d人覺得我係痴線，無端端跳，之後終於”鄧”走隻曱甴個下，有個女人拖住個細路望到個一刻，叫左一下，仲用驚恐嘅眼神望住我

返工試過企高要拎個紙箱
有個男同事喺隔離等幫我接住
跟住我一拎，隻甲由就跌咗落男同事個頭

情急之下用火燒, 可惜燒唔正, 我都落荒而逃驚俾佢爬上身

利申: 屋企廚房

瞓緊覺爬上塊面到

沖涼一轉身就係牆到撞到
仲要係面對面高度

係公司痾屎個陣
天花跌左隻曱甴落去我前面個面盆度
佢仲識反肚行